講開亂倫點可以唔提弗洛伊德？

自己上維基百科睇吓佢講過啲咩

oedipus complex

人天生就係男性戀母，女性變父
只係基於家庭倫利仔唔母發生性行為係因為父存在、女唔父發生性行為係因為母存在
父向仔洗腦唔可以戀母，母向女洗腦唔可以戀父

用linux

1999

淨係記得細唔仔 男痴老母多 女痴老豆多
中學健社讀過下

推

對！

係弗爺理論，由「戀父」變成「認同母親」（戀母反之）係正常性心理發展嘅一部份
所以如果有亂倫，係弗洛伊德啲角度都係一種性欲倒錯

咁都有笑位

呢樣真，我鐘意個女仔有幾分似我阿媽

其實未扑都唔算亂倫啦

理論味又係鳩up

我細個痴老豆多架喎
利伸：非Gay

傻佬講野竟然有人信